皇者曼又話歐洲場不敗

不敗左去邊？老母個西牙

場波係英國打架
脫緊歐啦
皇者曼既水都想抽 未死過

脫左歐就等於唔屬於歐洲國家？

啲曼狗係咁無腦嫁啦

歐盟=歐洲
49000logic

假膠抽下水者
d ching 咁認真

唔好意思 我返去攞本地圖咪下

見你地理知識好似好犀利
你估地球係曲定直架呢

你做咩啫，洗唔洗睇醫生？

脫左歐就咪打歐聯喇好心=.=

Ching幾時變左曼迷

都無講過我係獌
究竟邊一句令你地覺得我係

你明明係車狗
但上而有堆人覺得你係

個堆人宜家費事理啦
叫我去搵醫生都講得出
唔通我問醫生英國係咪係歐洲
智力正常少少都知我個段野點解掛

連登影衰波台